# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2024 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Automatically generated, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-10 13:25+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-11 21:45+0200\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: iamai/i18n.py:65 iamai/bot.py:235
#, python-brace-format
msgid "Version: {version}"
msgstr "版本：{version}"

#: iamai/bot.py:203
msgid "Restarting iamai..."
msgstr "正在重启 iamai..."

#: iamai/bot.py:234
msgid "Running iamai..."
msgstr "正在运行 iamai..."

#: iamai/bot.py:252
msgid "Startup adapter {_adapter!r} failed: {error}"
msgstr "启动适配器 {_adapter!r} 失败：{error}"

#: iamai/bot.py:303
#, python-brace-format
msgid "Succeeded to remove plugin \"{plugin_.__name__}\" from file \"{file}\""
msgstr "成功从文件 \"{file}\" 中移除插件 \"{plugin_.__name__}\""

#: iamai/bot.py:317
msgid ""
"Hot reload needs to install \"watchfiles\", try \"pip install watchfiles\""
msgstr ""
"热重载需要安装 \"watchfiles\"，请尝试 \"pip install watchfiles\""

#: iamai/bot.py:322
msgid "Hot reload is working!"
msgstr "热重载正在工作！"

#: iamai/bot.py:347
#, python-brace-format
msgid "Reload config file \"{self._config_file}\""
msgstr "重新加载配置文件 \"{self._config_file}\""

#: iamai/bot.py:374
#, python-brace-format
msgid "Hot reload: Added file: {file}"
msgstr "热重载：添加文件：{file}"

#: iamai/bot.py:381
#, python-brace-format
msgid "Hot reload: Deleted file: {file}"
msgstr "热重载：删除文件：{file}"

#: iamai/bot.py:385
#, python-brace-format
msgid "Hot reload: Modified file: {file}"
msgstr "热重载：修改文件：{file}"

#: iamai/bot.py:441
msgid "Read config file failed:"
msgstr "读取配置文件失败："

#: iamai/bot.py:442
msgid "Unable to determine config file type"
msgstr "无法确定配置文件类型"

#: iamai/bot.py:445
#, python-brace-format
msgid "Can not open config file: {e}"
msgstr "无法打开配置文件：{e}"

#: iamai/bot.py:447
#, python-brace-format
msgid "Read config file failed: {e}"
msgstr "读取配置文件失败：{e}"

#: iamai/bot.py:453
#, python-brace-format
msgid "Config dict parse error: {e}"
msgstr "配置字典解析错误：{e}"

#: iamai/bot.py:467
msgid "Stopping iamai..."
msgstr "正在停止 iamai..."

#: iamai/bot.py:469
msgid "Force Exit iamai..."
msgstr "强制退出 iamai..."

#: iamai/bot.py:492
msgid "Adapter {current_event.adapter.name} received: {current_event!r}"
msgstr "适配器 {current_event.adapter.name} 收到：{current_event!r}"

#: iamai/bot.py:522
msgid "Checking for matching plugins with priority {plugin_priority!r}"
msgstr "正在检查优先级为 {plugin_priority!r} 的匹配插件"

#: iamai/bot.py:542
msgid "Event will be handled by {_plugin!r}"
msgstr "事件将由插件 {_plugin!r} 处理"

#: iamai/bot.py:555
msgid "Exception in plugin {plugin!r}"
msgstr "插件 {plugin!r} 中发生异常"

#: iamai/bot.py:562
msgid "Event Finished"
msgstr "事件响应完成"

#: iamai/bot.py:677
#, python-brace-format
msgid "Already have a same name plugin \"{_plugin.__name__}\""
msgstr "已存在同名插件 \"{_plugin.__name__}\""

#: iamai/bot.py:683
msgid ""
"Succeeded to load plugin \"{plugin_class.__name__}\" from class "
"\"{plugin_class!r}\""
msgstr ""
"成功从类 \"{plugin_class!r}\" 加载插件 "
"\"{plugin_class.__name__}\""

#: iamai/bot.py:687
msgid "Load plugin from class \"{plugin_class!r}\" failed:"
msgstr "从类 \"{plugin_class!r}\" 加载插件失败："

#: iamai/bot.py:689
msgid "Plugin priority incorrect in the class \"{plugin_class!r}\""
msgstr "类 \"{plugin_class!r}\" 中插件优先级错误"

#: iamai/bot.py:706
#, python-brace-format
msgid "Import module \"{module_name}\" failed:"
msgstr "导入模块 \"{module_name}\" 失败："

#: iamai/bot.py:740
#, python-brace-format
msgid "Loading plugins from module \"{plugin_}\""
msgstr "正在从模块 \"{plugin_}\" 加载插件"

#: iamai/bot.py:747
#, python-brace-format
msgid "Loading plugins from path \"{plugin_}\""
msgstr "正在从路径 \"{plugin_}\" 加载插件"

#: iamai/bot.py:750
#, python-brace-format
msgid "The plugin path \"{plugin_}\" must be a file"
msgstr "插件 \"{plugin_}\" 必须是一个文件"

#: iamai/bot.py:755
#, python-brace-format
msgid "The path \"{plugin_}\" must endswith \".py\""
msgstr "插件路径 \"{plugin_}\" 必须以 \".py\" 结尾"

#: iamai/bot.py:786
#, python-brace-format
msgid "{plugin_} can not be loaded as plugin"
msgstr "{plugin_} 无法作为插件加载"

#: iamai/bot.py:789
#, python-brace-format
msgid "Load plugin \"{plugin_}\" failed:"
msgstr "加载插件 \"{plugin_}\" 失败："

#: iamai/bot.py:817
#, python-brace-format
msgid "Loading plugins from dirs {dir_list}"
msgstr "正在从目录 {dir_list} 加载插件"

#: iamai/bot.py:853
#, python-brace-format
msgid "Can not find Adapter class in the {adapter_} module"
msgstr "在模块 {adapter_} 中找不到适配器类"

#: iamai/bot.py:857
#, python-brace-format
msgid "More then one Adapter class in the {adapter_} module"
msgstr "在模块 {adapter_} 中存在多个适配器类"

#: iamai/bot.py:862
#, python-brace-format
msgid "{adapter_} can not be loaded as adapter"
msgstr "{adapter_} 无法作为适配器加载"

#: iamai/bot.py:865
#, python-brace-format
msgid "Load adapter \"{adapter_}\" failed:"
msgstr "加载适配器 \"{adapter_}\" 失败："

#: iamai/bot.py:870
#, python-brace-format
msgid ""
"Succeeded to load adapter \"{adapter_object.__class__.__name__}\" from "
"\"{adapter_}\""
msgstr ""
"成功从 \"{adapter_}\" 加载适配器 "
"\"{adapter_object.__class__.__name__}\""

#: iamai/bot.py:912
#, python-brace-format
msgid "Can not find adapter named \"{adapter}\""
msgstr "找不到名为 \"{adapter}\" 的适配器"

#: iamai/bot.py:929
#, python-brace-format
msgid "Can not find plugin named \"{name}\""
msgstr "找不到名为 \"{name}\" 的插件"

#: iamai/cli.py:22
#, python-brace-format
msgid "Installing plugin: {plugin_name}"
msgstr "正在安装插件：{plugin_name}"

#: iamai/cli.py:27
#, python-brace-format
msgid "Current version: {version}"
msgstr "当前版本：{version}"

#~ msgid "hello"
#~ msgstr "你好"
